====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' urbanisme a tendance à lier social et spatial dans des idéologies « allant de soi » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

